# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# larry <larryw3i@163.com>, 2021-2022.
# larryw3i <larryw3i@163.com>, 2022-2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: funing 0.2.44\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-03 18:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-03 18:56+0800\n"
"Last-Translator: larryw3i <larryw3i@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese - China <larryw3i@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Gtranslator 42.0\n"

#: funing/settings4t.py:10
msgid "funing"
msgstr "Funing"

#: funing/settings4t.py:11
msgid "0.2.35"
msgstr "0.2.35"

#: funing/settings4t.py:12 funing/settings4t.py:11
msgid "A face recognition gui"
msgstr "一个人脸识别 GUI "

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:20 funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:121
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:20 funing/settings4t.py:10
#: funing/widgets/main.py:47 funing/widgets/main.py:49
#: funing/widgets/main.py:46 funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:20
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:55 funing/widgets/main.py:48
msgid "Funing"
msgstr "Funing"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:47 funing/.lwcp/ui/c_ui.py:19
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:76 funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:19
#: funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:76
msgid "GO"
msgstr "直达"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:49 funing/.lwcp/ui/c_ui.py:21
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:78 funing/widgets/frame.py:87
#: funing/widgets/frame.py:86 funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:21
#: funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:78 funing/.lwcp/_ui/main.py:108
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:343 funing/.lwcp/_ui/main.py:376
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:341 funing/.lwcp/_ui/main.py:374
msgid "File"
msgstr "文件"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:49 funing/.lwcp/ui/c_ui.py:21
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:78 funing/widgets/frame.py:88
#: funing/widgets/frame.py:87 funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:21
#: funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:78 funing/.lwcp/_ui/main.py:108
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:346 funing/.lwcp/_ui/main.py:379
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:344 funing/.lwcp/_ui/main.py:377
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:50 funing/.lwcp/ui/c_ui.py:22
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:79 funing/widgets/frame.py:239
#: funing/widgets/frame.py:1256 funing/widgets/frame.py:1309
#: funing/widgets/frame.py:1310 funing/widgets/frame.py:1329
#: funing/widgets/frame.py:1341 funing/widgets/frame.py:1402
#: funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:22 funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:79
#: funing/widgets/frame.py:1473 funing/widgets/frame.py:1519
#: funing/widgets/frame.py:1518 funing/widgets/frame.py:1528
#: funing/widgets/frame.py:1531 funing/widgets/frame.py:1535
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:56 funing/.lwcp/ui/c_ui.py:30
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:85 funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:30
#: funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:85
msgid "tolerance"
msgstr "误差（0.1-0.6）"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:63 funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:189
#: funing/.lwcp/ui/c_ui.py:37 funing/.lwcp/ui/main_ui.py:92
#: funing/widgets/frame.py:241 funing/widgets/frame.py:1262
#: funing/widgets/frame.py:1315 funing/widgets/frame.py:1316
#: funing/widgets/frame.py:1335 funing/widgets/frame.py:1347
#: funing/widgets/frame.py:1408 funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:37
#: funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:92 funing/.lwcp/_ui/main.py:238
#: funing/widgets/frame.py:1479 funing/widgets/frame.py:1525
#: funing/widgets/frame.py:1524 funing/widgets/frame.py:1534
#: funing/widgets/frame.py:1537 funing/widgets/frame.py:1541
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:66 funing/widgets/frame.py:243
#: funing/widgets/frame.py:1268 funing/widgets/frame.py:1321
#: funing/widgets/frame.py:1322 funing/widgets/frame.py:1341
#: funing/widgets/frame.py:1353 funing/widgets/frame.py:1414
#: funing/widgets/frame.py:1485 funing/widgets/frame.py:1531
#: funing/widgets/frame.py:1530 funing/widgets/frame.py:1540
#: funing/widgets/frame.py:1543 funing/widgets/frame.py:1547
msgid "Recognize"
msgstr "识别"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:69 funing/.lwcp/ui/c_ui.py:40
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:95 funing/widgets/frame.py:242
#: funing/widgets/frame.py:1265 funing/widgets/frame.py:1318
#: funing/widgets/frame.py:1319 funing/widgets/frame.py:1338
#: funing/widgets/frame.py:1350 funing/widgets/frame.py:1411
#: funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:40 funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:95
#: funing/widgets/frame.py:1482 funing/widgets/frame.py:1528
#: funing/widgets/frame.py:1527 funing/widgets/frame.py:1537
#: funing/widgets/frame.py:1540 funing/widgets/frame.py:1544
msgid "Pick"
msgstr "获取"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:110
msgid "Write it with certain rules so that you can analyze it later"
msgstr ""
"信息编写要中规中矩, 比如yaml或toml, \n"
"这样你分析它们就变得易如反掌。"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:114 funing/.lwcp/ui/c_ui.py:55
#: funing/.lwcp/ui/main_ui.py:126 funing/widgets/info.py:147
#: funing/widgets/info.py:182 funing/widgets/info.py:509
#: funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:55 funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:126
#: funing/widgets/info.py:550 funing/widgets/info.py:728
#: funing/widgets/info.py:734 funing/widgets/info.py:735
#: funing/widgets/info.py:752 funing/widgets/info.py:754
#: funing/widgets/info.py:829 funing/widgets/info.py:858
#: funing/widgets/info.py:991 funing/widgets/info.py:1080
#: funing/widgets/info.py:1094 funing/widgets/info.py:1103
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: funing/.lwcp/fui/main_ui.py:137 funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:119
#: funing/widgets/top.py:54 funing/widgets/about.py:85 funing/widgets/top.py:53
#: funing/widgets/about.py:84 funing/.lwcp/_ui/about.py:58
#: funing/widgets/top.py:52 funing/widgets/about.py:83
msgid "About Funing"
msgstr "关于Funing"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:85
msgid "No desktop environment is detected! (^_^)"
msgstr "亲, 好像没有检测到显示器哦! "

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:135
msgid "Licensed under the MIT license"
msgstr "本项目以MIT开源协议授权。"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:195 funing/widgets/frame.py:240
#: funing/widgets/frame.py:1259 funing/widgets/frame.py:1312
#: funing/widgets/frame.py:1313 funing/widgets/frame.py:1332
#: funing/widgets/frame.py:1344 funing/widgets/frame.py:1405
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:245 funing/widgets/frame.py:1476
#: funing/widgets/frame.py:1522 funing/widgets/frame.py:1521
#: funing/widgets/frame.py:1531 funing/widgets/frame.py:1534
#: funing/widgets/frame.py:1538
msgid "Play"
msgstr "继续"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:319 funing/.lwcp/_ui/main.py:313
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:403 funing/.lwcp/_ui/main.py:311
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:401
msgid "Select a file"
msgstr "选择一个文件"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:322 funing/.lwcp/_ui/main.py:314
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:404 funing/.lwcp/_ui/main.py:312
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:402
msgid "Image or video"
msgstr "照片或视频"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:465 funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:722
msgid "Unable to open video source"
msgstr "无法打开视频源。"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:614 funing/.lwcp/_ui/main.py:622
#: funing/.lwcp/_ui/data.py:307 funing/.lwcp/_ui/main.py:620
msgid "No informations found"
msgstr "未发现信息"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:713
msgid "Restart Funing Now?"
msgstr "重启应用?"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:728 funing/.lwcp/_ui/main.py:777
#: funing/.lwcp/_ui/main.py:769
msgid "Nothing enter"
msgstr "没有录入任何数据"

#: funing/.lwcp/_fui/_main_ui.py:729
msgid "You haven't entered anything yet! "
msgstr "你还没有录入任何数据, 打开摄像头或文件然后点击'录入'。"

#: funing/.lwcp/ui/c_ui.py:48 funing/.lwcp/ui/main_ui.py:119
#: funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:48 funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:119
msgid "prev_symb"
msgstr "上一页"

#: funing/.lwcp/ui/c_ui.py:50 funing/.lwcp/ui/main_ui.py:121
#: funing/.lwcp/ui_copy/c_ui.py:50 funing/.lwcp/ui_copy/main_ui.py:121
msgid "next_symb"
msgstr "下一页"

#: funing/settings4t.txt.py:10
msgid "@app_name"
msgstr "@app_name"

#: funing/settings4t.txt.py:11
msgid "@app_description"
msgstr "@app_description"

#: funing/__init__.py:55 funing/__init__.py:81 funing/__init__.py:93
msgid "Hello, Funing!"
msgstr "你好，富宁！"

#: funing/widgets/top.py:57 funing/widgets/top.py:56 funing/widgets/top.py:55
msgid "About"
msgstr "关于"

#: funing/widgets/main.py:165 funing/widgets/main.py:175
#: funing/widgets/main.py:173 funing/widgets/main.py:180
#: funing/widgets/main.py:179 funing/widgets/main.py:181
#: funing/widgets/main.py:204 funing/widgets/main.py:215
msgid "Copy Saved!"
msgstr "备份被保存！"

#: funing/widgets/bottom.py:46 funing/widgets/bottom.py:45
#: funing/widgets/bottom.py:47
msgid "Hello, Welcome to Funing."
msgstr "你好，Funing 欢迎您！"

#: funing/widgets/bottom.py:75 funing/widgets/bottom.py:74
#: funing/widgets/bottom.py:73 funing/widgets/bottom.py:91
msgid "Hello!"
msgstr "你好！"

#: funing/widgets/about.py:71 funing/widgets/about.py:70
#: funing/widgets/about.py:69
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: funing/widgets/about.py:170 funing/widgets/about.py:169
#: funing/widgets/about.py:168
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: funing/widgets/about.py:178 funing/widgets/about.py:177
#: funing/widgets/about.py:176
msgid "Contributors:"
msgstr "贡献者："

#: funing/widgets/frame.py:230 funing/widgets/frame.py:1210
#: funing/widgets/frame.py:1263 funing/widgets/frame.py:1264
#: funing/widgets/frame.py:1283 funing/widgets/frame.py:1295
#: funing/widgets/frame.py:1356 funing/widgets/frame.py:1427
#: funing/widgets/frame.py:1473 funing/widgets/frame.py:1472
#: funing/widgets/frame.py:1482 funing/widgets/frame.py:1485
#: funing/widgets/frame.py:1489
msgid "Video frame."
msgstr "视频帧。"

#: funing/widgets/frame.py:205 funing/widgets/frame.py:219
#: funing/widgets/frame.py:230 funing/widgets/frame.py:241
#: funing/widgets/frame.py:250 funing/widgets/frame.py:249
#: funing/widgets/frame.py:252
#, python-format
msgid "Information of %s doesn't exist."
msgstr "%s 的信息不存在。"

#: funing/widgets/frame.py:247 funing/widgets/frame.py:248
#: funing/widgets/frame.py:262 funing/widgets/frame.py:273
#: funing/widgets/frame.py:286 funing/widgets/frame.py:310
#: funing/widgets/frame.py:319 funing/widgets/frame.py:318
#: funing/widgets/frame.py:321 funing/widgets/frame.py:325
msgid "Label is None."
msgstr "标签为空。"

#: funing/widgets/frame.py:278 funing/widgets/frame.py:279
#: funing/widgets/frame.py:296 funing/widgets/frame.py:308
#: funing/widgets/frame.py:322 funing/widgets/frame.py:349
#: funing/widgets/frame.py:358 funing/widgets/frame.py:357
#: funing/widgets/frame.py:360 funing/widgets/frame.py:364
msgid "Train face recognizer."
msgstr "识别器训练中。"

#: funing/widgets/frame.py:285 funing/widgets/frame.py:286
#: funing/widgets/frame.py:300 funing/widgets/frame.py:312
#: funing/widgets/frame.py:326 funing/widgets/frame.py:353
#: funing/widgets/frame.py:362 funing/widgets/frame.py:361
#: funing/widgets/frame.py:364 funing/widgets/frame.py:368
msgid "Finish Training."
msgstr "识别器训练完成。"

#: funing/widgets/frame.py:296 funing/widgets/frame.py:297
#: funing/widgets/frame.py:299 funing/widgets/frame.py:300
#: funing/widgets/frame.py:311 funing/widgets/frame.py:313
#: funing/widgets/frame.py:314 funing/widgets/frame.py:323
#: funing/widgets/frame.py:325 funing/widgets/frame.py:326
#: funing/widgets/frame.py:337 funing/widgets/frame.py:339
#: funing/widgets/frame.py:340 funing/widgets/frame.py:364
#: funing/widgets/frame.py:366 funing/widgets/frame.py:367
#: funing/widgets/frame.py:373 funing/widgets/frame.py:375
#: funing/widgets/frame.py:376 funing/widgets/frame.py:383
#: funing/widgets/frame.py:385 funing/widgets/frame.py:386
#: funing/widgets/frame.py:387 funing/widgets/frame.py:389
#: funing/widgets/frame.py:390 funing/widgets/frame.py:391
#: funing/widgets/frame.py:393 funing/widgets/frame.py:394
msgid "haarcascades data doesn't exist."
msgstr "haarcascades 数据不存在。"

#: funing/widgets/frame.py:482 funing/widgets/frame.py:506
#: funing/widgets/frame.py:507 funing/widgets/frame.py:524
#: funing/widgets/frame.py:536 funing/widgets/frame.py:580
#: funing/widgets/frame.py:609 funing/widgets/frame.py:618
#: funing/widgets/frame.py:628 funing/widgets/frame.py:631
#: funing/widgets/frame.py:635
msgid "Video not opened."
msgstr "视频未打开。"

#: funing/widgets/frame.py:731 funing/widgets/frame.py:763
#: funing/widgets/frame.py:764 funing/widgets/frame.py:783
#: funing/widgets/frame.py:795 funing/widgets/frame.py:840
#: funing/widgets/frame.py:893 funing/widgets/frame.py:922
#: funing/widgets/frame.py:921 funing/widgets/frame.py:931
#: funing/widgets/frame.py:934 funing/widgets/frame.py:938
#, python-format
msgid "Unable to open video source %s."
msgstr "无法打开视频源 %s 。"

#: funing/widgets/frame.py:1033 funing/widgets/frame.py:1076
#: funing/widgets/frame.py:1077 funing/widgets/frame.py:1096
#: funing/widgets/frame.py:1108 funing/widgets/frame.py:1165
#: funing/widgets/frame.py:1215 funing/widgets/frame.py:1261
#: funing/widgets/frame.py:1260 funing/widgets/frame.py:1270
#: funing/widgets/frame.py:1273 funing/widgets/frame.py:1277
msgid "Select video or image file"
msgstr "选择一个图片或视频文件"

#: funing/widgets/frame.py:1218 funing/widgets/frame.py:1271
#: funing/widgets/frame.py:1272 funing/widgets/frame.py:1291
#: funing/widgets/frame.py:1303 funing/widgets/frame.py:1364
#: funing/widgets/frame.py:1435 funing/widgets/frame.py:1481
#: funing/widgets/frame.py:1480 funing/widgets/frame.py:1490
#: funing/widgets/frame.py:1493 funing/widgets/frame.py:1497
msgid "Every Frame"
msgstr "每帧"

#: funing/widgets/frame.py:1225 funing/widgets/frame.py:1278
#: funing/widgets/frame.py:1279 funing/widgets/frame.py:1298
#: funing/widgets/frame.py:1310 funing/widgets/frame.py:1371
#: funing/widgets/frame.py:1442 funing/widgets/frame.py:1488
#: funing/widgets/frame.py:1487 funing/widgets/frame.py:1497
#: funing/widgets/frame.py:1500 funing/widgets/frame.py:1504
msgid "In Time"
msgstr "按时"

#: funing/widgets/info.py:201 funing/widgets/info.py:309
#: funing/widgets/info.py:343 funing/widgets/info.py:782
#: funing/widgets/info.py:836 funing/widgets/info.py:1015
#: funing/widgets/info.py:1021 funing/widgets/info.py:1022
#: funing/widgets/info.py:1064 funing/widgets/info.py:1066
#: funing/widgets/info.py:1144 funing/widgets/info.py:1181
#: funing/widgets/info.py:1332 funing/widgets/info.py:1421
#: funing/widgets/info.py:1435 funing/widgets/info.py:1444
msgid "Click to delete."
msgstr "点击删除。"

#: funing/widgets/frame.py:300 funing/widgets/frame.py:301
#: funing/widgets/frame.py:317 funing/widgets/frame.py:329
#: funing/widgets/frame.py:343 funing/widgets/frame.py:370
#: funing/widgets/frame.py:379 funing/widgets/frame.py:389
#: funing/widgets/frame.py:393 funing/widgets/frame.py:397
msgid "Do you want to try to reinstall 'opencv-contrib-python'?"
msgstr "你想要重新安装 opencv-contrib-python 吗？"

#: funing/widgets/frame.py:309 funing/widgets/frame.py:310
#: funing/widgets/frame.py:327 funing/widgets/frame.py:339
#: funing/widgets/frame.py:353 funing/widgets/frame.py:380
#: funing/widgets/frame.py:389 funing/widgets/frame.py:399
#: funing/widgets/frame.py:403 funing/widgets/frame.py:407
msgid "Restart Funing?"
msgstr "重启应用？"

#: funing/widgets/frame.py:309 funing/widgets/frame.py:310
#: funing/widgets/frame.py:327 funing/widgets/frame.py:339
#: funing/widgets/frame.py:353 funing/widgets/frame.py:380
#: funing/widgets/frame.py:389 funing/widgets/frame.py:399
#: funing/widgets/frame.py:403 funing/widgets/frame.py:407
msgid "Do you want to restart Funing?"
msgstr "是否要重新启动应用吗？"

#: funing/widgets/info.py:114 funing/widgets/info.py:136
#: funing/widgets/info.py:191 funing/widgets/info.py:218
#: funing/widgets/info.py:115 funing/widgets/info.py:345
#: funing/widgets/info.py:348 funing/widgets/info.py:118
#: funing/widgets/info.py:351 funing/widgets/info.py:120
#: funing/widgets/info.py:353 funing/widgets/info.py:145
#: funing/widgets/info.py:427 funing/widgets/info.py:173
#: funing/widgets/info.py:454 funing/widgets/info.py:231
#: funing/widgets/info.py:514 funing/widgets/info.py:310
#: funing/widgets/info.py:593 funing/widgets/info.py:311
#: funing/widgets/info.py:594
msgid "Nothing picked."
msgstr "没有获取到特征图片。"

#: funing/widgets/info.py:136 funing/widgets/info.py:171
#: funing/widgets/info.py:498 funing/widgets/info.py:539
#: funing/widgets/info.py:717 funing/widgets/info.py:723
#: funing/widgets/info.py:724 funing/widgets/info.py:741
#: funing/widgets/info.py:743 funing/widgets/info.py:818
#: funing/widgets/info.py:847 funing/widgets/info.py:971
#: funing/widgets/info.py:1060 funing/widgets/info.py:1066
#: funing/widgets/info.py:1075
msgid "Write information in your strict format."
msgstr "用你自己严格的格式来记录相关信息。"

#: funing/widgets/info.py:140 funing/widgets/info.py:175
#: funing/widgets/info.py:502 funing/widgets/info.py:543
#: funing/widgets/info.py:721 funing/widgets/info.py:727
#: funing/widgets/info.py:728 funing/widgets/info.py:745
#: funing/widgets/info.py:747 funing/widgets/info.py:822
#: funing/widgets/info.py:851 funing/widgets/info.py:975
#: funing/widgets/info.py:1064 funing/widgets/info.py:1070
#: funing/widgets/info.py:1079
msgid "Write basic information here."
msgstr "在这里写上基础的信息。"

#: funing/widgets/info.py:144 funing/widgets/info.py:179
#: funing/widgets/info.py:506 funing/widgets/info.py:547
#: funing/widgets/info.py:725 funing/widgets/info.py:731
#: funing/widgets/info.py:732 funing/widgets/info.py:749
#: funing/widgets/info.py:751 funing/widgets/info.py:826
#: funing/widgets/info.py:855 funing/widgets/info.py:979
#: funing/widgets/info.py:1068 funing/widgets/info.py:1074
#: funing/widgets/info.py:1083
msgid "Write additional information here."
msgstr "在这里写上附加的信息。"

#: funing/widgets/info.py:150 funing/widgets/info.py:212
#: funing/widgets/info.py:248 funing/widgets/info.py:375
#: funing/widgets/info.py:378 funing/widgets/info.py:381
#: funing/widgets/info.py:383 funing/widgets/info.py:457
#: funing/widgets/info.py:484 funing/widgets/info.py:544
#: funing/widgets/info.py:623 funing/widgets/info.py:624
msgid "Information saved."
msgstr "信息被保存。"

#: funing/widgets/frame.py:306 funing/widgets/frame.py:320
#: funing/widgets/frame.py:347 funing/widgets/frame.py:356
#: funing/widgets/frame.py:355 funing/widgets/frame.py:358
#: funing/widgets/frame.py:362
msgid "Dateset doesn't exist."
msgstr "数据集不存在。"

#: funing/widgets/info.py:273 funing/widgets/info.py:309
#: funing/widgets/info.py:456 funing/widgets/info.py:459
#: funing/widgets/info.py:462 funing/widgets/info.py:464
#: funing/widgets/info.py:538 funing/widgets/info.py:565
#: funing/widgets/info.py:626 funing/widgets/info.py:705
#: funing/widgets/info.py:706
msgid "info ID is None."
msgstr "info ID 为空。"

#: funing/widgets/info.py:355 funing/widgets/info.py:394
#: funing/widgets/info.py:560 funing/widgets/info.py:563
#: funing/widgets/info.py:573 funing/widgets/info.py:728
#: funing/widgets/info.py:575 funing/widgets/info.py:730
#: funing/widgets/info.py:650 funing/widgets/info.py:805
#: funing/widgets/info.py:677 funing/widgets/info.py:834
#: funing/widgets/info.py:740 funing/widgets/info.py:958
#: funing/widgets/info.py:819 funing/widgets/info.py:1047
#: funing/widgets/info.py:820 funing/widgets/info.py:1053
#: funing/widgets/info.py:1062
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: funing/widgets/info.py:369 funing/widgets/info.py:410
#: funing/widgets/info.py:588 funing/widgets/info.py:594
#: funing/widgets/info.py:600 funing/widgets/info.py:602
#: funing/widgets/info.py:677 funing/widgets/info.py:704
#: funing/widgets/info.py:767 funing/widgets/info.py:846
#: funing/widgets/info.py:847
msgid "Information IDs is None."
msgstr "信息 ID 为空。"

#: funing/widgets/info.py:394 funing/widgets/info.py:435
#: funing/widgets/info.py:613 funing/widgets/info.py:619
#: funing/widgets/info.py:625 funing/widgets/info.py:627
#: funing/widgets/info.py:702 funing/widgets/info.py:729
#: funing/widgets/info.py:792 funing/widgets/info.py:871
#: funing/widgets/info.py:872
msgid "New information"
msgstr "新信息"

#: funing/widgets/info.py:394 funing/widgets/info.py:435
#: funing/widgets/info.py:613 funing/widgets/info.py:619
#: funing/widgets/info.py:625 funing/widgets/info.py:627
#: funing/widgets/info.py:702 funing/widgets/info.py:729
#: funing/widgets/info.py:792 funing/widgets/info.py:871
#: funing/widgets/info.py:872
msgid "_Add"
msgstr "添加"

#: funing/widgets/info.py:450 funing/widgets/info.py:491
#: funing/widgets/info.py:669 funing/widgets/info.py:675
#: funing/widgets/info.py:681 funing/widgets/info.py:683
#: funing/widgets/info.py:758 funing/widgets/info.py:785
#: funing/widgets/info.py:848 funing/widgets/info.py:927
#: funing/widgets/info.py:928
msgid "'info_id' is None."
msgstr "info_id 为空。"

#: funing/widgets/info.py:464 funing/widgets/info.py:505
#, python-format
msgid "Information of %s(%s) is deleted."
msgstr "%s（%s） 的信息已被删除。"

#: funing/widgets/info.py:471 funing/widgets/info.py:512
#: funing/widgets/info.py:690 funing/widgets/info.py:696
#: funing/widgets/info.py:697 funing/widgets/info.py:703
#: funing/widgets/info.py:705 funing/widgets/info.py:780
#: funing/widgets/info.py:807 funing/widgets/info.py:870
#: funing/widgets/info.py:949 funing/widgets/info.py:950
#: funing/widgets/info.py:959
msgid "ACTION isn't 'READ'."
msgstr "ACTION 不为 “READ”。"

#: funing/widgets/info.py:513 funing/widgets/info.py:554
#: funing/widgets/info.py:732 funing/widgets/info.py:738
#: funing/widgets/info.py:739 funing/widgets/info.py:756
#: funing/widgets/info.py:758 funing/widgets/info.py:833
#: funing/widgets/info.py:862 funing/widgets/info.py:995
#: funing/widgets/info.py:1084 funing/widgets/info.py:1098
#: funing/widgets/info.py:1107
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: funing/widgets/info.py:730 funing/widgets/info.py:771
#: funing/widgets/info.py:949 funing/widgets/info.py:955
#: funing/widgets/info.py:956 funing/widgets/info.py:998
#: funing/widgets/info.py:1000 funing/widgets/info.py:1078
#: funing/widgets/info.py:1115 funing/widgets/info.py:1266
#: funing/widgets/info.py:1355 funing/widgets/info.py:1369
#: funing/widgets/info.py:1378
msgid "Delete saved frame"
msgstr "删除已保存的图片。"

#: funing/widgets/info.py:731 funing/widgets/info.py:772
#: funing/widgets/info.py:950 funing/widgets/info.py:956
#: funing/widgets/info.py:957 funing/widgets/info.py:999
#: funing/widgets/info.py:1001 funing/widgets/info.py:1079
#: funing/widgets/info.py:1116 funing/widgets/info.py:1267
#: funing/widgets/info.py:1356 funing/widgets/info.py:1370
#: funing/widgets/info.py:1379
msgid "Do you want to delete saved frame?"
msgstr "确定要删除已保存的图片吗？"

#: funing/widgets/info.py:739 funing/widgets/info.py:780
#: funing/widgets/info.py:958 funing/widgets/info.py:964
#: funing/widgets/info.py:965 funing/widgets/info.py:1007
#: funing/widgets/info.py:1009 funing/widgets/info.py:1087
#: funing/widgets/info.py:1124 funing/widgets/info.py:1275
#: funing/widgets/info.py:1364 funing/widgets/info.py:1378
#: funing/widgets/info.py:1387
#, python-format
msgid "Image(%s) doesn't exist."
msgstr "图片（%s）不存在。"

#: funing/widgets/info.py:787 funing/widgets/info.py:841
#: funing/widgets/info.py:117 funing/widgets/info.py:1019
#: funing/widgets/info.py:1025 funing/widgets/info.py:1026
#: funing/widgets/info.py:120 funing/widgets/info.py:1068
#: funing/widgets/info.py:122 funing/widgets/info.py:1070
#: funing/widgets/info.py:147 funing/widgets/info.py:1148
#: funing/widgets/info.py:175 funing/widgets/info.py:1185
#: funing/widgets/info.py:233 funing/widgets/info.py:1336
#: funing/widgets/info.py:312 funing/widgets/info.py:1425
#: funing/widgets/info.py:313 funing/widgets/info.py:1439
#: funing/widgets/info.py:1448
msgid "Picked frame is None."
msgstr "获取的图片为空。"

#: funing/widgets/info.py:798 funing/widgets/info.py:856
#: funing/widgets/info.py:1031 funing/widgets/info.py:1037
#: funing/widgets/info.py:1038 funing/widgets/info.py:1080
#: funing/widgets/info.py:1082 funing/widgets/info.py:1160
#: funing/widgets/info.py:1197 funing/widgets/info.py:1348
#: funing/widgets/info.py:1437 funing/widgets/info.py:1451
#: funing/widgets/info.py:1460
msgid "Saved frames is None."
msgstr "没有被保存的图片。"

#: funing/widgets/info.py:815 funing/widgets/info.py:873
#: funing/widgets/info.py:1048 funing/widgets/info.py:1081
#: funing/widgets/info.py:1055 funing/widgets/info.py:1088
#: funing/widgets/info.py:1056 funing/widgets/info.py:1089
#: funing/widgets/info.py:1098 funing/widgets/info.py:1131
#: funing/widgets/info.py:1100 funing/widgets/info.py:1133
#: funing/widgets/info.py:1178 funing/widgets/info.py:1211
#: funing/widgets/info.py:1217 funing/widgets/info.py:1251
#: funing/widgets/info.py:1368 funing/widgets/info.py:1402
#: funing/widgets/info.py:1457 funing/widgets/info.py:1491
#: funing/widgets/info.py:1471 funing/widgets/info.py:1505
#: funing/widgets/info.py:1480 funing/widgets/info.py:1514
msgid "Saved frame, Click to delete."
msgstr "已保存的图片，点击删除。"

#: funing/widgets/info.py:839 funing/widgets/info.py:901
#: funing/widgets/info.py:1160 funing/widgets/info.py:1167
#: funing/widgets/info.py:1168 funing/widgets/info.py:1210
#: funing/widgets/info.py:1220 funing/widgets/info.py:1310
#: funing/widgets/info.py:1413 funing/widgets/info.py:1564
#: funing/widgets/info.py:1567 funing/widgets/info.py:1656
#: funing/widgets/info.py:1670 funing/widgets/info.py:1679
msgid "Frame is None."
msgstr "图片为空。"

#: funing/widgets/frame.py:156 funing/widgets/frame.py:165
#: funing/widgets/frame.py:164 funing/widgets/frame.py:167
msgid "info_widget is None."
msgstr "info_widget 为空。"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:70
msgid "Face was detected."
msgstr "人脸被检测。"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:71
msgid "No face was detected."
msgstr "没有检测到人脸。"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:73
msgid "You haven't entered anything yet!"
msgstr "你还没有录入任何数据！"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:76 funing/.lwcp/_ui/data.py:321
msgid "Unable to open video source."
msgstr "无法打开视频源。"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:84
msgid "Click the picked face image to remove."
msgstr "单击被获取的图片就可以删除。"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:87
msgid "Double click the face image to remove."
msgstr "双击被获取的图片就可以删除。"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:140
msgid "No desktop environment is detected! "
msgstr "亲, 好像没有检测到显示器哦! "

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:179
msgid "Recognizer training. . ."
msgstr "正在训练识别器. . ."

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:185
msgid "Recognizer finish training."
msgstr "识别器训练结束。"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:273 funing/.lwcp/_ui/main.py:660
#: funing/.lwcp/_ui/data.py:273 funing/.lwcp/_ui/data.py:411
#: funing/.lwcp/_ui/data.py:413
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: funing/.lwcp/_ui/main.py:563 funing/.lwcp/_ui/data.py:453
#: funing/.lwcp/_ui/data.py:467 funing/.lwcp/_ui/main.py:561
msgid "No face picture picked"
msgstr "没有检测到人脸。"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:37
msgid "Funing Data"
msgstr "Funing 数据"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:190
msgid "Do you want to delete this face picture?"
msgstr "确定删除此脸部图片?"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:192
#, python-brace-format
msgid "All data of {0} will be removed"
msgstr "{0} 的全部数据会被移除"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:196
msgid "Delete face picture?"
msgstr "删除脸部图片?"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:212
msgid "face picture has been removed!"
msgstr "脸部图片被删除!"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:220
#, python-brace-format
msgid "All data of {0} have been removed!"
msgstr "{0}的全部数据已删除!"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:291
msgid "ADD"
msgstr "添加"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:312
msgid "Click the face image to pick."
msgstr "单击图片来获取它。"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:419
msgid "pick/stop"
msgstr "获取/停止"

#: funing/.lwcp/_ui/data.py:440
msgid "Right click: pause or play, double click: delete."
msgstr "右击：暂停或播放，双击：删除。"

#: funing/widgets/info.py:505 funing/widgets/info.py:683
#: funing/widgets/info.py:689
#, python-format
msgid "Information of %s\\(%s\\) is deleted."
msgstr "%s（%s） 的信息已被删除。"

#: funing/__init__.py:95 funing/__init__.py:89 funing/__init__.py:90
msgid "Hello, Welcome to Funing!"
msgstr "你好，Funing 欢迎您！"

#: funing/__init__.py:96 funing/__init__.py:90 funing/__init__.py:91
#, python-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本号：%s"

#: funing/widgets/info.py:110 funing/widgets/info.py:113
#: funing/widgets/info.py:114
msgid "Click to recognize."
msgstr "点击识别。"

#: funing/widgets/info.py:1128 funing/widgets/info.py:1135
#: funing/widgets/info.py:1136 funing/widgets/info.py:1178
#: funing/widgets/info.py:1188 funing/widgets/info.py:1278
#: funing/widgets/info.py:1318 funing/widgets/info.py:1469
#: funing/widgets/info.py:1472 funing/widgets/info.py:1561
#: funing/widgets/info.py:1575 funing/widgets/info.py:1584
msgid "`Picked Frames is None.`"
msgstr "获取的图片为空。"

#: funing/widgets/frame.py:291 funing/widgets/frame.py:300
#: funing/widgets/frame.py:299 funing/widgets/frame.py:302
msgid "No matching data."
msgstr "没有匹配的数据。"

#: funing/widgets/frame.py:295 funing/widgets/frame.py:304
#: funing/widgets/frame.py:303 funing/widgets/frame.py:306
msgid "Couldn't get `info_id` from specific label."
msgstr "没有从 `label` 没有获取到指定的 `info_id` 。"

#: funing/widgets/frame.py:652
#, python-format
msgid "`cv2.imread` gets `None` from %s"
msgstr "`cv2.imread` 从 %s 获取到 `None`"

#: funing/widgets/info.py:689 funing/widgets/info.py:695
#: funing/widgets/info.py:697 funing/widgets/info.py:772
msgid "Information of %(basic_info)(%(info_id)) is deleted."
msgstr "%(basic_info)（%(info_id)） 的信息已被删除。"

#: funing/widgets/frame.py:652 funing/widgets/frame.py:650
#: funing/widgets/frame.py:660 funing/widgets/frame.py:663
#: funing/widgets/frame.py:667
#, python-format
msgid "`cv2.imread` gets `None` from %s."
msgstr "`cv2.imread` 从 %s 获取到 `None`。"

#: funing/widgets/frame.py:372 funing/widgets/frame.py:375
#: funing/widgets/frame.py:379
#, python-format
msgid "`%s` used."
msgstr "`%s` 被使用。"

#: funing/widgets/info.py:176 funing/widgets/info.py:204
#: funing/widgets/info.py:262 funing/widgets/info.py:341
#: funing/widgets/info.py:342
msgid "Click to recognize,"
msgstr "点击识别，"

#: funing/widgets/info.py:176 funing/widgets/info.py:204
#: funing/widgets/info.py:262 funing/widgets/info.py:341
#: funing/widgets/info.py:342
msgid "right click to delete."
msgstr "右击删除。"

#: funing/widgets/info.py:799 funing/widgets/info.py:862
#: funing/widgets/info.py:941 funing/widgets/info.py:942
#: funing/widgets/info.py:951
#, python-format
msgid "Information of %(basic_info)s (%(info_id)s) is deleted."
msgstr "%(basic_info)s （%(info_id)s） 的信息已被删除。"

#: funing/widgets/info.py:78 funing/widgets/info.py:82
msgid "Open Directory"
msgstr "打开目录"

#: funing/widgets/info.py:1462 funing/widgets/info.py:1551
#: funing/widgets/info.py:1565 funing/widgets/info.py:1574
msgid "Saved dateset doesn't exist."
msgstr "已被存储的数据集不存在。"

#: funing/widgets/info.py:106 funing/widgets/info.py:119
msgid "Path does not exist."
msgstr "路径不存在。"

#: funing/widgets/info.py:1012 funing/widgets/info.py:1019
#: funing/widgets/info.py:1028
msgid "Select a template directory."
msgstr "选择一个模板目录。"

#: funing/widgets/main.py:192
msgid "Failed to open copy file."
msgstr "无法打开副本文件。"

#: funing/widgets/info.py:1086 funing/widgets/info.py:1095
msgid ""
"Select a template file or a directory contains template files. Template "
"files ends with \".txt\"."
msgstr ""
"选择一个模板文件或者一个包含模板文件的文件夹。文件夹中的所有 \".txt\" 文件都"
"会被列出。"

#: funing/widgets/info.py:933
msgid "Delete information?"
msgstr "删除信息？"

#: funing/widgets/info.py:934
msgid "Do you want to delete saved information?"
msgstr "确定要删除已保存的信息吗？"

#: funing/data/templates/default_template.py:4
msgid ""
"\n"
"Gender: \n"
"Date of Birth: \n"
"Native Place: \n"
"Nationality: \n"
"Address: \n"
"Tel: \n"
"Marital Status: \n"
"Health Status: \n"
"ID card No.: \n"
"Title: \n"
"Education Background: \n"
"\n"
"Work Experience: \n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"性别: \n"
"出生年月: \n"
"籍贯: \n"
"民族: \n"
"地址: \n"
"电话: \n"
"婚姻状况: \n"
"健康状况: \n"
"身份证号: \n"
"头衔: \n"
"教育背景: \n"
"\n"
"工作背景: \n"
"\n"

#~ msgid "%page_num%"
#~ msgstr "%page_num%"

#~ msgid "show_per_page_str0"
#~ msgstr "每页显示"

#~ msgid "10"
#~ msgstr "10"

#~ msgid "show_per_page_str1"
#~ msgstr "条"

#~ msgid "Funing data."
#~ msgstr "Funing 数据"

#~ msgid "This program comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY."
#~ msgstr "此程序不提供任何担保。"

#~ msgid "From larryw3i & contributors."
#~ msgstr "来自larryw3i和贡献者们。"

#~ msgid "source code"
#~ msgstr "源码"

#~ msgid "Data"
#~ msgstr "数据"

#~ msgid ""
#~ "It seems that you have both 'opencv-python' and 'opencv-contrib-python' "
#~ "installed, do you want to uninstall them and reinstall 'opencv-contrib-"
#~ "python'([y]/n)?"
#~ msgstr ""
#~ "好像你同时安装了 opencv-python 和 opencv-contrib-python，要把它们都卸载然"
#~ "后重装 opencv-contrib-python 吗 ([y]/n)？"

#~ msgid ""
#~ "\"EigenFaceRecognizer_create\" and \"haarcascades\" could not be "
#~ "imported, funing exit."
#~ msgstr "EigenFaceRecognizer_create 和 haarcascades 导入失败，程序退出。"

#~ msgid "Click"
#~ msgstr "点击"

#~ msgid ""
#~ "Write it with certain rules sddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddo "
#~ "that you can analyze it later"
#~ msgstr ""
#~ "Write it with certain rules sddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddo "
#~ "that you can analyze it later"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "It seems that you have both 'opencv-python' and 'opencv-contrib-python' "
#~ "installed, do you want to uninstall them and reinstall 'opencv-contrib-"
#~ "python'([y]/n)?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "好像你同时安装了 opencv-python 和 opencv-contrib-python，要把它们都卸载然"
#~ "后重装 opencv-contrib-python 吗 ([y]/n)？"

#~ msgid "\"EigenFaceRecognizer_create\" could not be imported, funing exit."
#~ msgstr "EigenFaceRecognizer_create 导入失败，程序退出。"

#~ msgid "Open simple.ipynb file"
#~ msgstr "打开 simple.ipynb"
